[漫畫推介]5分後的世界

虫奉行作者新作
劇情背景都算唔錯
但冇返三五七年應該都完唔到

推

虫奉行個尾點？
睇到一半冇追，值唔值得睇埋佢？

普通貨色

個尾就係食哂3條女生咗十零件

麻麻地
開頭吸引

屌晒三件
正

仔女d名用數字去排，最先生仔係忍者妹

爛到爆